一人一信，投訴呢條卜街

The Law Society of Hong Kong
3rd Floor, Wing On House
71 Des Voeux Road Central

Hong Kong

Dear Sirs

Re: Complaint against Ho Kwan Yiu of Messrs. K.C. Ho & Fong
I am a citizen of Hong Kong.
I hold dear to the civil rights of every citizen, the video footage widely spread on the news and the social media showing the interaction between Mr. Ho Kwan Yiu and a few men in white (with red ribbon on the wrist holding sticks) on 21st July 2019 shortly after the brutal attack took place in Yuen Long should call for an investigation into Ho’s participation in the brutal attack in Yuen Long in any way. His connection with the triad society in Yuen Long is well known and his membership with the Law Society of Hong Kong is a disgrace to the Hong Kong.
Furthermore, the widely spread photo taken by Ho himself within the Court building also calls for an investigation on his breach of professional ethics and misconducts. Mr. Ho’s is the officer of the Court and a member of the Law Society of Hong Kong, his provocation of peace and inciting violence in public is totally unfit of a honourable citizen, let alone a member of your esteemed Society. His behaviour is blatantly ignoring the law and wilfully putting himself above the law. He should be subject to an investigation and a reprimand at the least.
I call for his removal from the Law Society of Hong Kong.
I shall be very grateful if this esteemed society will take this complaint seriously.

Yours faithfully

A Citizen

👆🏽Write and sign your name

Then email to Complaints@hklawsoc.org.hk

大家幫手推，一人一信投訴條仆街